本港即將推出的電動電單車

最近留意到呢部純電電單車準備響香港有得賣

車價未定，至少5萬，歐洲出品
粒電可拆出黎拎返屋企/公司充
極速100km
續航127公里，充電5小時充滿

各位巴打會唔會考慮？

電單車太危險 不了

127好少渣喎又冇gogoro個種換電站support 好難做得好 不過都幾期待

每晚拆出黎充，第日又100%
不過煩D

電動單車有咩優點
本身電單車油錢就夠哂平

咁樣都幾煩舊電幾重續航力真係差d

佢相當於0.06蚊一公里
唔洗換偈油，風隔呢類保養性既野
同埋粒電實測左充2000次後仲有97%
當你一日充一次
都充幾年⋯⋯

係香港揸26嫌命長?
上星期沙烏地阿拉伯死左件, 早兩日汀九又少左隻腳

冇死氣喉
少好多野整

呢個真佢整左個碌仔比人拖住行
但我現場拎過上手，我唸至少有20磅

生死有命啦巴打，而家日日肺炎百幾宗，今日唔知聽日事

泊街日曬雨林 耐用度先係重點 電車咁多電子野 。

咁大粒電先得120公里

有人嫌太靜會危險

所以泊街又唔落車冚既唔洗唸

個配套做到好似台灣gogoro 咁先算.

佢另外可以買多粒外置電擺車底
加多30%
Btw佢車底都幾大，擺到兩隻全罩

而家講緊拆返屋企充唔會有配套

127咁少
除非間間有站有得快叉
唔係衰過油羊

除左外賣，好難一日過一百
如果住好遠唔會考慮了

我打爆缸油行240公里, 5分鐘
日日拖住舊電走嚟走去諗起都辛苦
部嘢仲要唔平7000歐
如果續航力強啲, 同埋叉電快啲, 可以有得諗
但係現呢段同油車相差太遠

其實係...唔係邊黎咁多人改響喉

20磅唔係有garage或者村屋唔會考慮啦

所以有取捨

外賣專用

買多幾舊電放係公司义
唔好蝕比佢

應該唔得
玩過一輪，淨係返四個鐘都過百

的確係

台灣果種換電站反而仲適合香港，一來唔係個個人都有可以充電既車位，二來咁樣快過充電n 倍

綿羊來講，個樣幾靚

電重i3 vs 電動26

不了

香港渣26
一係你改到架車同著衫似到d交通狗咁

先會有人盲點睇到你

話明盲點仲點睇到？
揸開26 自然有經驗識避

真心，大陸廿年前已經有

支那，my bad

鬼叫香港法律咁柒落後咩，不思進取

香港有人引進左大陸隻小牛
出埋牌
可以出街

香港難在要揾咁多個位擺換電站

幾吸引，如果五萬頭我會考慮

香港揸26真係搵命博

香港人每日已經搵緊命搏

計埋牌費燕梳，5萬幾落地走唔甩

果部要3萬尾4萬頭
都係拆電出黎充
唔想買大陸野
所以考慮呢部

可以拎舊電返公司叉

白痴仔要5萬
我去小米3千蚊買架滑板車

我都有同感
如果有人可以引入台仔部gogoro就好

feel 到果個代理係有心做，不過一來係國貨二來個樣真係唔多掂，十足上面送快遞周圍踩果堆電動車咁款我唔係幾接受到

電貴啲定油貴啲
入1000蚊油夠你用一個月

呢舊電售價我估起碼係車價三分一

電單車係咪要改名？

有冇話畀我插旗?

無論26定46 香港入純電動係好Q煩

我諗到最大問題係落雨，泊街周身濕仲要拔舊電走點攪？

香港斜路多
唔理部車爬得快唔快
上斜要用多啲電

5萬蚊以下都可以考慮
太貴諗唔到理由買

如果可以做到台灣咁
公園都有位比佢叉電 咁就好

香港正苦係一班不思進取
咩都唔試唔學
所以引入新野佢地就怕

弱過台灣貨

粒電幾重先
gogoro好似2粒加埋都20kg

商場停車場

咩電咁神2000次仲有97%

咁應用係46、電話、各種差電野仲得了？

高速行行唔到咁高公里啦下

諗起前兩日成隻腳甩咗出嚟條友

On99 充電站有幾多個啊？？

都幾難
26係香港無台灣咁多人揸
商場肯擺應該都幾貴租
又要大量商場配合

20磅每日拎出拎入屋
另類負重訓練

自提櫃咁既size 係電費貴過放自提櫃好多

著黃甲戴白頭盔行吐公，啲快線撚會入返中線

果啲香港出唔到牌，講D有建設性少少既說話好嗎？

屯公斷腳.jpg

老細會問點解呢個月嘅電費點解會咁勁

吹奏電動車都算
仲要吹奏26

127咁少？

有幾多巴打計過最盡自己一日揸到幾遠？？？？？？？？？？？

由將軍澳去機場先43公里........

全港有幾多個英式3腳插頭就有幾多個充電站

咪玩啦，老闆

咁細舊電 家用13A插頭已經足夠

拎返屋企充
講第三次了

正確，最普通果隻

其實正常距離返工放工
以我自己為例，每日來回藍田去長沙灣
兩轉加埋加35左右
即係兩日充一次電都好穩陣

升升升

你係咪想講吹捧？
原來出個post討論下叫吹奏
長知識了

真，有時要聽聲先見到佢

我夠知啦，不過為咩攞返去充。萬一起火咪死？有的係停車位充咁係係停車位充啦

電單車終於真係行電

你最尾果句up乜，讀寫障礙？
驚起火你應該屋企唔好有電器

明明大把車見到有電單車都會迫埋去

香港揸26同慢性自殺冇分別

同意，經歷過去一年既香港就更加明白生死有命

如果岀fairing款會考慮
如果有埋棍波

樓主代理/salesman26不了

有出呀，廿幾萬一部

代你屎忽

20磅真係戇撚鳩 未計香港少泊位 拎翻去都要行一段路有d屋苑設計仲要上多條樣先到平台意念係好但唔啱洗除非油站肯同gogoro合作啦 但而家中資油越黎越多 點會肯同台資合作

照慣例gogoro出名嘅話你好快就會見到劣版gogoro(會爆炸）

仲有127係廠既Max range
真實用最少都得番7成

當你通勤1日來回20km, 一個月連埋weekend出入大概叉5次，即係1個月要來回拎包米5次 有幾多人制揸26就係講方便 但揸到好似去超級市場掃貨咁點解唔轉翻入油仲要講緊架車揸幾年